（長文慎入）我家姐唔俾我掂屋企隻貓

長文 Sorry for 1999

話說一年前我家姐係澳洲Working Holiday 同男朋友分手後返黎決定養貓。
大家都唔贊成，因為佢生活習慣差到仆街
正係識得洗屋企人做野，家務重來唔做
咁好啦接左返黎，要帶佢打針，頭3針都係我同我女朋友請假帶佢去睇，當然係我地俾錢，亦無問佢拎返。
除左每月貓糧 等必須品之外 （有時都會問我地夾）
佢一星期有一半時間放工都約朋友食飯，好多時都係我同我女朋友負責餵佢同佢玩。係有時佢帶朋友上黎先同佢玩下，當隻貓係social工具，影相post係ig/fb呃like
到呢家因為佢搵得唔多，覺得負擔有d重 所以連絕育錢2千幾蚊 都要我同我女朋友3個平均分，但因為最近屋企嘈要我交雜費，佢又唔肯出錢，所以叫佢自己俾左先，佢就話以後唔俾我同我女朋友掂隻貓，呢家日日鎖埋佢係房到，開始有d驚 佢有咩事，我可以點做？

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

極品港女
同我個仆街家姐一樣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

報狗拉佢話佢有份衝

同我老母細佬一樣咁縮骨
接左貓返黎就話唔出錢唔想養，要我一個比晒
到後尾我老母仲話一場誤會係我聽錯

接去女朋友到話走失 唔知去邊